宜家拍緊拖就代表move on左？

多唔多人雖然而家拍緊拖但係都係忘記唔到上一個
見到前任已經搵到下一個 咁快就move on 左

拍拍下話忘記唔到上一個嗰啲都仆街

唔一定 或者係試緊move on呢 人地可能晚晚夢見妳

唔知呢 熱戀期應該好開心